{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구리 박스도로시"
    },
    "text": " 当ホテルのボックスドロシーをご訪問いただいたお客様に心より感謝申し上げます。 当ホテルは計4タイプの23室の客室を保有している小型ホテルです。 当ホテルはお客様の利便性と親しみやすい宿泊のために努力しています。 手頃な価格でもリラックスできるように準備しました。 コロナウイルスに備えるため、洗濯物の外注管理を通じてリネンを徹底的に消毒しています。 当ホテルは安全のため、全職員がマスクを着用して運営しております。 チェックインの際はフロントデスクに手指消毒剤を備えています。 当ホテルはネットフリックスルームとゲームルームを運営しております。 PC仕様はインテル i5-10世代/RTX3070/機械式キーボード/32インチ240Hz/ゲーミング専用の2台です。 アメニティとサービスとしては、客室構成、冷蔵庫、ネットフリックス、一体型ヘアドライヤーとヘアアイロンがございます。 1ベッドルームはGTX3070200Hzのネットカフェ環境とノーハードシステムが構築されています。 2ベッドルームも同じ環境が構築されています。 ミニバーでは、客室内の飲み物やミネラルウォーターを無料で提供しています。 セルフバーではコーヒー豆と氷、そしてアメニティをご用意しております。 宿泊料金は2人入室基準で、デラックスデュプレックスは2人基準です。 追加人数は適用されず、2名が客室に滞在している間、他のお客様が訪問および入室できないことをお知らせします。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否及び損害は、予約進行者及びご利用のお客様に責任があることをお知らせします。 連泊の追加時、1泊当たり20,000ウォンの料金がかかります。 予約室の代表電話は031-569-2198です。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否のキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 オンライン予約は予約延期制度が適用されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "当ホテルには計4タイプの23室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような利便性を提供していますか？",
            "answer": "当ホテルはお客様の利便性と親しみやすい宿泊のために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなコロナウイルス対策をしていますか？",
            "answer": "当ホテルは洗濯物の外注管理を通じてリネンを徹底的に消毒しており、全職員がマスクを着用して運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのようなアメニティとサービスがありますか？",
            "answer": "当ホテルでは客室構成、冷蔵庫、ネットフリックス、一体型ヘアドライヤーとヘアアイロンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのミニバーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ミニバーでは客室内の飲み物やミネラルウォーターが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準で、デラックスデュプレックスは2人基準です。追加人数は適用されず、2名が客室に滞在している間、他のお客様が訪問および入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの連泊時の料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊の追加時、1泊当たり20,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約室の代表電話番号は何ですか？",
            "answer": "予約室の代表電話は031-569-2198です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否及び損害は、予約進行者及びご利用のお客様に責任があることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "ホテルのキャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否のキャンセルや払い戻しはできません。ただし、提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオンライン予約には予約延期制度はありますか？",
            "answer": "オンライン予約は予約延期制度が適用されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 535
    }
}